#1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

За допомогою методу createElement().

// Створення нового тегу const myTag = document.createElement("my-tag");

// Додавання текстового вмісту до нового тегу myTag.innerHTML = "новий тег
<my-tag></my-tag>";

// Додавання нового тегу до сторінки document.body.appendChild(myTag);

#2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть
можливі варіанти цього параметра.

Метод insertAdjacentHTML() використовується для вставки HTML коду в задане місце
в документі. Цей метод має два параметри: перший параметр вказує місце вставки
HTML коду, а другий параметр містить сам HTML код.

Перший параметр визначає, куди вставляти HTML код і може приймати наступні
значення:

"beforebegin": Вставити HTML код перед початком елемента, до якого відноситься
виклик методу. "afterbegin": Вставити HTML код в середину елемента, перед
вмістом цього елемента. "beforeend": Вставити HTML код в середину елемента,
після вмісту цього елемента. "afterend": Вставити HTML код після елемента, до
якого відноситься виклик методу.

#3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

Один з найпростіших способів - це використання методу remove() або
removeChild().

remove()- цей метод видаляє елемент з його батьківського елемента. Наприклад,
якщо ви маєте елемент з id myElement, ви можете видалити його за допомогою
наступного коду: const element = document.getElementById("myElement");
element.remove();

removeChild(): цей метод видаляє заданий дочірній елемент з батьківського
елемента.
